大家旅行自駕遊會揀貴車定平車

揸三四日租金可能差二三千蚊 (日本)
諗緊租平定貴好 同屋企人(兩老) 去
:貴，坐得舒服最緊要
:平， 代步姐！

多數平果批
但又唔會係最平果幾架

最平果幾架車款通常真係差啲
貴少少多三幾百當然唔好慳

我會租兩三架
例如 如果去美國 點都租幾日開蓬chev 其他日子suv
日本試過租兩日r32 其他日子換番細車

小弟去5日 斬頭尾租3日

會揸不同車款
特別喺貴少少既型號

唔會專登揀到最貴, 不過4個人坐最低要求係高身7人車, 即係Serena / Stepwgn 個d. 唔會低個呢個水平.

見到alphard好吸引
不過租三日要4500
serena 2600左右
但係覺得無咩幾可坐靚車想豪下

都要睇果度好唔好揸既 路窄就唔揸咁大啦 除非同屋企人/d朋友好大份

借位問下
兩個人無行李, 福岡自駕, 有無車好介紹? 唔好太大架
謝謝!

我上次租k-car

幾多cc 會唔會唔夠力

660cc 我係2個人加一件行李，踩盡100
上斜仲接受到

兩個人無行李夠力

屌 咪撚提

上次諗住爽 去road trip lease左部mustang

D油倒水咁倒 要成撚日搵油站

上次去日本租普通平class 佢比左架最新engine 行電既我 好好力

所以大牌子低class 都租得過 咁啱冇車佢會比高grade 你唔駛加錢

五月中去福岡，五個男人，租咗 Alphard

咦我係咪識得你....

好危險，勿相認

機場租？搵邊間租

六月去鹿兒島
租times

上次去鹿兒島都係租times
兩個人租mazda 2
剛好

車程短就是但，每日揸3粒鐘以上就會租高級D既車，無謂坐到腳痹屁股痛
但alphard又貴又大食，有錢都唔晒俾佢啦，慳番食餐好既唔好

Ching我都係租mazada demino
想問擺唔擺得落兩個中gip?
看仲有個3歲小朋友去